同科揀學校首選一定係 HKU

hku nursing 仲衰過 ou nursing

HKU EEE 亞洲第一

駁唔到...

啲帥奶一聽到HKU就扯曬旗

咁ust business 定 hku e&f 好

E&F

理大測量屌打港大測量，點睇

E&F

我就是成功例子

屌乜野打？
請問巴打有無咩實質數字證明
定係上連人云亦云

我剩係知我當年 AL 班 3A 果條友都係揀 HKU 測量，成個 jupas 都無揀過 Poly

屌，呢期咁多比較U既Post
係咪DSE就到

Poly civil點睇

辣殺

原來咁就係代表港大好啲呀

e&f

如果你覺得yr1爆到gpa既話就ust
否則enf

唔係完全代表，但都捉到路

講yr1爆4嘅人同考前入三大嘅人冇分別

咁人地又真係入到喎

不過咁，入到大學同科既人水平相當，要係呢班人裡面名列前矛更加難

Poly BS稱霸
City QS稱再
Hku GP稱霸

建造業行內人邊個唔知
你hku測量 夠膽玩 bs qs條路
一樣唔夠poly city勁
三科測量三間u各自搵食 無話hku測量有幾威

如果真係要比 其實係poly測量最勁
因為香港測量師學會會長係poly測量人[/quote]
香港專業人士協會係poly測量人
689都係poly測量人
Network最大歷史最好學得最practical